求下你地 唔好再遊行 直接轉做18區開花

明明前幾日 18區開花 根本冇傷亡 冇被捕 有都係幾個。 需然兄弟爬山 各自努力 但見到兄弟直接出去食子彈 我都好心痛。又比棍打又被捕。以家遊行真係直接送頭出去。

講得好

又唔係為數人數 又冇打狗救人既勇氣 集埋一齊俾班狗捉做咩

打游擊快閃啦

推